emily隻臭雞又點撚樣

個BODY應該好啪,但個樣真係唔撚得

屌 肥西

中大email

又話人臭雞 又幫人宣傳, 屌你啦

肥

點解佢叫email

個手臂角位p左幾耐

又幫隻雞宣傳

好想屌

Post相就post相啦，長篇大論做乜

臭雞始終係臭雞

咁多雞嘅

完全無睇

同許彤一樣 多多理由合理化自己做雞

酒店相

150磅講到自己唔肥

呢隻臭閪唔撚係以為有人睇佢篇野呀?
望一望佢張相,笑一笑佢死肥閪,再CAP圖SD比D FD子笑佢幾句咋..
睇得自己那麼重要

佢有無人屌過？

150磅加埋佢個身高先攞命
成舊人形冬瓜咁

肥到鎖骨都唔見埋
佢嘥時間打咁多字
不如去減減肥先啦

好正

又醜又肥又矮

啪欣宜大？

我諗就算真係撐佢既人都唔會睇佢篇野

衰妹

咁撚長

肥到豬咁po上黎把撚

我竟然睇曬

點樣先可以做到咁既pose但睇唔到鎖骨

你老母你班連登狗公對隻豬都扯撚哂旗
抵條臭雞一句兩句踩9你地
自己爭氣啲就唔撚洗俾人踩到上心口仲要死死氣對舊豬肉劣鳩

你班仆街千祈唔好貼許彤張相出嚟

而港女黎講 係有讀過書既

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

曲線宣傳

重過我咁撚恐怖
利申173矮仔

典型非常詳盡地同各人解釋自己I don't care 嘅attention whore.

咁大篇文 咁大個胸 好有機心

又等錢使

做咩姐你，咁撚厭世我係你就死左佢啦，生無可戀咁

不了

我唔該大家 咪撚再po佢上黎
愈多人討論佢 佢愈開心

但真是好正啊

酒店雞?

打咁大篇文都唔打埋個價出黎

啲語氣噁心到

執到自己該瘦則瘦 該肥則肥 ，照鏡應該更自卑